請各位絲打食粒 壞倫糖，食完會鍾意me

你講咩呀

壞倫堂呀

我不怕大仙

Lm